九巴今日只有19條巴士線維持服務

特別交通消息(05:45)

九巴及龍運巴士以下路線維持有限度服務：
九巴
3D, 3M, 7M, 12, 29M, 31M, 36M, 59M, 66M, 68M, 98A, 213M, 213S, 235M
龍運
A33X, A36, A37, A43, S64

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

佢係講緊呢幾條路線提供唔到正常服務

其餘停呀

#新巴 #城巴 以下48條路線提供有限度服務，其餘路線暫停服務。
8X, 9, 10, 14, 15, 19, 27, 38, 41A, 42, 43M, 48, 70, 72, 73, 78, 85, 90, 94A, 95, 95C, 96, 97A, 98, 116, 592, 595,
788, 789, 930, 930A, 930X, 962, 962B, A10, A11, A21, A22, A29, B3, B3A, B5, E11, E11S, R8, S52, S52A, S56

#九巴 及 #龍運巴士 以下路線維持有限度服務：

九巴
3D, 3M, 7M, 12, 29M, 31M, 36M, 59M, 66M, 68M, 98A, 213M, 213S, 235M

龍運
A33X, A36, A37, A43, S64

九巴所有沙田，大埔，馬鞍山，上水路線暫停服務

下 停晒？

係呀聽講冇司機

好多車擺哂街……

被罷工成功

點算 冇得返工

其餘都開到

豬豬冇錢賺了抵死

有冇ching知

沙田行路去九龍塘 轉地鐵cwb 返唔返到工

#新巴 #城巴 以下48條路線提供有限度服務，其餘路線暫停服務。
睇字ok?

咁係唔係即係一齊搭地鐵呀？

我要佢全停啊 落樓啊！

畀埋圖 九巴及龍運巴士服務暫停

Sor9，呢段先係

此頁面將會每60 秒自動更新

2019年11月13日 06:12:44 AM

運輸署現已推出《香港出行易》流動應用程式發布最新的交通消息。如遇重要事故，將同步透過《香港政府通知你》發出通知。請前往Google Play或App Store下載。

關閉

特別交通消息
因道路狀況，以下的公共運輸服務需要臨時調整，詳情如下：
以下巴士路線維持有限度服務，其餘路線暫停服務:

港島區路線：
8X,9,10,14,15,19,27,38,41A,42,43M,48,70,72,73,78,85,90,94A,95,95C,96,97A,98,592,595,788,789

九龍及新界區路線：
3D,3M,7M,12,29M,31M,36M,59M,66M,68M,98A,213M,213S,235M,B3,B3A,B5,R8

過海路線：
116,962,962B,930,930A,930X

機場路線/北大嶼山對外路線：
A33X,A36,A37,A43,S64,A10,A11,A21,A29,E11,E11S

大嶼山北部穿梭巴士:
S52,S52A,S56

港鐵巴士:
港鐵巴士全線暫停服務。

地鐵會叫你搭返9巴

係唔係巴士司機罷工

做法不完美，但可接受，要改善
點解仲可以提供服務